\subsection{<Komponentenname>}

<textuelle Beschreibung der Komponente>

\includegraphics{img/KITLogo.eps} % <Einzubindendes Diagramm> (*.pdf oder *.eps)

	\subsubsection{Klasse <Klassenname>}
		<textuelle Beschreibung der Klasse>

		\paragraph{Attribute}

		\begin {description}
			% Bisher wurde \item verwendet, \itnl fügt Zeilenumbruch an.
			% Ihr könnt momentan auch \item weiterverwenden, werde heute (2013-06-02) abend alle \item[] durch \itnl[] ersetzen
			\itnl[<Attribut-Typ> <Attribut-Name>] <Attribut-Beschreibung>
		\end{description}

		\paragraph{Methoden}

		\begin {description}
			\itnl[<Methoden-Signatur>] <Methoden-Beschreibung>
		\end{description}
